肥絲大隻 比人block撚左呀？抵撚死啦 屌你老母，傻西hahaha

野比呀， 左呀，牙呀
你比人block撚左牙？傻西
笑撚死我 抵撚死

評分屌我啦 屌你老母

牙你老母

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

傻閪樓主block同ban都唔識分
恥笑開始

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

bam呀屌你老母

冇block埋右？